（Network 求教）如何外部remote desktop入屋企電腦？

已有一個DNS去連屋企個ip address

我想在外面（如公司）用windows RDP返屋企電腦，個port應該要開邊個？

仲有咩setting 要做？

請巴絲教教我呢個Network白痴

唔知咩port 咪 dmz 佢就得

唔敢開多過30分鐘

你隻router要port forwarding 3389去你想remote control嘅local up address

Local IP address

謝謝巴打，試下先

多問一下

如果有兩部電腦都想remote入，係咪要另一個port去forward (other than 3389).

原來巴打條link入面有教，我睇睇試下先！

如果依個情況 應該其中一部要改做其他port 要改registry 自己google下